德政 水貨客/誇竟支那蝗學童 全部可拎足3舊

本土香港人返工就拎幾十

明未？

謝謝各位善長

有咩問題先？你要付出1600先有300，即係自己要俾1300蚊。

你估冇代價咩

有冇呢三舊都要比咁多車錢架啦 付咩出啫
冇補貼你就用隨意門翻工？

有冇300蚊都會走
而家係講緊津貼佢走咋傻仔

咁政府都唔洗津貼你啦，反正有冇津貼你都係要搭車去港島做嘢。

納稅人錢幫巴士公司 幫港鐵做優惠？
問題係個津貼跟八達通 唔係跟身分證
正常翻放工嘅人比你住上水出港島翻足30日都唔會夠1600
但反而走水貨 日日上強國要過1600話咁易
跟八達通即係佢地反而比正常香港人多幾倍福利

有咩計
淋病咁閪話事🤷🏻‍♂️

盲架你？
我咪讚佢德政囉，仲想點？

跨境